「實體」係咪蝗語？

有咩廣東話可以代表到呢組字？

冇

街鋪

咁實體書呢？

我覺得唔係

書同電子書
書本身就係講緊實實在在嘅一本書

就咁一本書就得啦
虛擬嘅就寫明電子書唔係仲易理解咩

實物

實體書 = 書
電子書 = 電子書

未有電子書出現時， 你唔會強調本書咩型態

我覺得唔係...

只係新詞語.. 以前未有虛擬呢個概念
更加唔需要實體呢個相對應嘅概念

虛擬、實體呢啲只係新興詞語
但好不幸地，呢啲新興詞語已經好難好似以前咁
好似digital 香港叫數碼、中国叫數字、台灣叫數位咁分得咁開。

咁Entity 呢？

數碼港就快要改做數字港

How do we say Entity in chinese?

Yes, how?

但依個時代你話睇書，言者可能係指睇電子書

「實體店」屈機在包括埋上樓舖同商場舖

門市/舖頭都可以有呢個意思
唔需要用「實體」呢隻字去形容

（獨立）個體？

實體好似係香港/台灣用語來先。

實體個人覺得唔係蝗語
最早見到係台灣出現
通常都係連書阿 卡阿 鋪頭 攬枕

現醒？成？繩？

On9少陣啦
乜都話係蝗語

economic entity呢,我自己覺得實體唔係蝗語

所有以前無 而家有嘅詞都話係蝗語

又唔諗下其實係而家同以前唔同，多咗好多新事物所以先有新詞語出現

的確唔係 不過我覺得將entity譯做實體有啲唔準確

實體既實字 應該係虛實既實 tangible之類既意思

而entity係劍橋同朗文詞典既定義分別係

something that exists apart from other things, having its own independent existence

同埋

something that exists as a single and complete unit

我覺得叫（獨立）個體會準確啲 （雖則individual都譯做個體）